有冇人諗住聽日去警察個集會？

屌柒佢地阻撚住人番工

同講'犯法就係犯法'

學返警察扮示威者

聽日會唔會有人搞事